點解有女仔會話鐘意男仔有肚腩？

因為你冇 佢想拒絕你所以9up

因為唔Fit就唔會周圍溝女

好似龍貓

因為我都有，你點可以冇

比較有安全感
無聊又可以搣下啲肉，拍下佢肚腩

係勁細個肚腩仔，而唔係肥撚果種大肚腩

終於有巴打覆

個個都知我係靚女黎架喔

邊個同你講大隻佬先周圍溝女

有肚腩嘅男仔扮女仔講架

錯！
係鍾意有肚腩仔 但又要有啲肌肉少少大隻

有肚腩果啲扑野時會唔會好辛苦

利申：青頭

夠高有肚腩：大份，man，安全感，daddy feel，cute
又矮又肥：唔健康，癡肥，論盡

搭地鐵見過條肥佬兩三百磅
但夠高六呎一二
佢老婆正常身材但都有五呎十
冇違和感

同有少少肚腩男仔出街有好強烈對比

我有米9

咩對比

隔離有件半肥瘦個女仔會覺得自己好睇d

唔會
我fd 一百公斤成日扑

其實只係唔鐘意太瘦，仲瘦過自己，視覺上真係好唔襯，但係香港又唔算多大隻既男仔，所以退而求其次。

有得選擇都係大隻肌肉型 > 小肚腩肥仔 > 大肚腩肥仔 > 瘦仔

有腩好正 肥仔波

我有 竹筍型

有冇棍？

Hehe

有